恭喜破財

死窮狗

新年吃衲狗肉煲簡直就牛b死了

幾時改裝你架ofo

改左好耐啦

做咩狙擊呀活